我哋要教泰國人唔同嘅示威方法!

可以回顧返香港點樣抗爭,從而將抗爭方法傳授畀佢哋!

例如可以教佢哋用黃色經濟圈,教佢哋full gear,教佢哋舉其他國家嘅旗,藉此求助!

至於勇武嘅行動,就等進一步升級先啦!
因為香港勇武都要用咗好多時間,大家先至肯接受!我諗泰國都係差唔多